{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1012992",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 무인텔 휴"
    },
    "text": "無人ホテルヒューは計15室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しており、ネイバースマートプレイスで各種イベントを行っています。 客室は常にきれいに維持され、寝具の交換と清掃は徹底的に行われています。 社長と職員はいつも親切に対応してお客様を迎えます。 全客室は2名基準であり、追加人数がいる場合には1名当たり1万ウォンずつ追加料金が発生します。 当日のキャンセルは厳しく禁止され、未成年者の立ち入りは禁止されています。 また、喫煙は客室内でのご遠慮ください。ペットとの同伴はできません。 客室内には電気ケトルと電子レンジが備えられており、その他の調理はできません。 訪問客から宿泊施設の清潔度と静かな休憩空間としての十分な評価を受けており、清潔状態と備品の良い状態、大きな浴槽とお湯のために多くの満足のいく宿泊客を迎えています。 また、価格に比べてコストパフォーマンスが高く、駐車スペースが広いためプライベートな雰囲気を感じることができ、親切な社長やレビューイベントなどの特典も人気を集めています。 周辺でおすすめされている宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヒューの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルヒューは計15室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ホテルヒューでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "ホテルヒューでは常にきれいに維持され、寝具の交換と清掃は徹底的に行われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューの社長と職員はどのようにお客様を迎えますか？",
            "answer": "ホテルヒューの社長と職員はいつも親切に対応してお客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には1名当たり1万ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日のキャンセルは厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内でのご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットとの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には電気ケトルと電子レンジが備えられており、その他の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔度と静かな休憩空間としての十分な評価を受けており、清潔状態と備品の良い状態、大きな浴槽とお湯のために多くの満足のいく宿泊客を迎えています。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスはどのようなものですか？",
            "answer": "価格に比べてコストパフォーマンスが高く、駐車スペースが広いためプライベートな雰囲気を感じることができ、親切な社長やレビューイベントなどの特典も人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "周辺でおすすめされている宿はありますか？",
            "answer": "ホテルヒューは周辺でおすすめされている宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 525
    }
}